玩完FF7先發現巨人根本係抄FF7

米德加=艾島
神羅戰士=憲兵
魔物=巨人
1st=九大巨人
炸鳩魔晄爐=炸鳩馬萊人
貧民=平民
Cloud=我
魔晶石=立體機動裝置
牆=牆

連題材都係反抗暴政

55

牆內人 套野係咪畫比大陸人睇

勁

666

777777

冇tifa呢

抄muv luv

樓主=cloud身高巴雷特樣肥陸行鳥體格

秒

諗諗下cloud都有174

有咩睇落好矮